屌你老母塞車呀

趕得切嘅 就算趕唔切 同事會體諒你

最重要個HR唔知點睇

怕咩呀⋯⋯最多咪失業

垃圾老龍

蕭生係老闆唔洗準時返工啦

好想喊呀屌

做咩喱兩日周圍都咁塞車

唔塞車就話新聞啫

返學 + 好多都唔再wfh

復課麻 學生家長車多

no excuse,遲就係遲， 公司會紀錄。

hr: 明知有機會塞就早一個鐘出門啦

我以為我出門口遲左
兩朝睇九巴app都要17~27分鐘

朝早要返學我明, 但夜晚6點都開始周圍塞係咩玩法?
係咪咁多人提早做節?

襯返你個名

太子道塞到停埋

9:00啦
冇車

人生玩撚完啦

玩撚猿

夜晚塞放工 而家無左WFH

龍翔道塞撚完未呀

遲左半個鐘

下星期一我要早幾多起身去搭巴士

最好塞到郁唔到 塞撚死咁撚塞仲揸車班仆街